女朋友問你愛唔愛佢應該點答？

答得快就話我敷衍佢
答得慢又話我猶豫左

咁應該點答呀屌你

巴打絲打們請出招

答佢我愛你老母多啲。生左你出黎

母女3P?

你個閪有幾臭，我咪幾愛

彈返句 "你呢?" 比佢

你話呢?

咁我一定好愛咩咩妹

我答親都比佢話好假。答到好燥

Agger

啲女人真係on9

絲打們點睇

攬住佢，好溫柔咁：「對唔住呀，係我唔夠愛你先會令你問依個問題」

巴打有料wor

臭雞

雖然好MK但D女一定受

輕輕一推